除左經濟流返比自己人，有冇人記得經濟圈另一個理由

一開始除左想自給自足
唔將收益流去藍店
明明仲有另一個目的
係萬一我地短期內都唔成功除罩後見
經濟圈另一個目的係等被判左有罪既手足
出黎想靠自己都唔怕
但我地連壯大都未做到，就日日係到鬥黃